究竟敲乜撚野？

個個星期六都敲
敲足上午下午
又大聲
希日仲要十一點幾敲
然後聽到樓下對落起碼6-7層樓屌佢敲野
但d聲似我樓上敲（住緊20樓，但21係最頂）

*有日

你樓上都無人住

Sorry 囉
要趕走d煩膠雀

食完個早餐返屋企
仲敲緊 呢d仆街真係應該早d死